[魔獸世界]Warmane Icecrown

仲記得以前打副本嘅日子?

仲記唔記得呢個係邊個?

唔記得唔緊要

以前巫妖王版本已經過去
但有鬼佬開左個私服係巫妖王版本
平均每日有12K+人上線 唔再驚私服冇人玩

咁執粒呢? 放心 唔需要擔心執粒 因為呢個伺服器有贊助功能 贊助亦能獲得網站點數買自己心水裝備 直升滿lv都冇問題

(離左題)
放心 伺服器已經穩定運行達7年以上 而且Icecrown版本有7倍經 唔會升得過快或過慢 而且其餘遊戲設置全同官服一樣 可以體驗遊戲樂趣 唔會話一開始無敵

所以就算玩過當回憶 亦話因為自己細細個冇錢玩唔起 宜家都可以玩返!

咁下載地址 ( 上一個post 樓主用官網下載嘅BT 有D慢 對我地黎講 用返Google download 當然會快啲

合共18GB左右

其次 註冊帳號

註冊完 download完仲差幾步就玩得

首先解壓->再去主目錄搵Data嘅File -> 搵zhTW嘅File -> 用txt檔開realmlist->改做SET realmlist ""

跟住去返主目錄 開Game再Login 選擇Icecrown 伺服器就玩得!

Sorry 第一次出文 可能冇咩圖 有啲悶 字打錯請屌得細力啲

小弟玩部落盜賊 已經滿Lv 但我入嘅唔係香港人公會 如有香港人公會請通知(呢個ser有得轉陣型 唔洗擔心 e.g 部落轉聯盟) 所以有香港人搞公會 請邀我入埋黎Happy

如果入game有顯示咩你所登錄語音同伺服器唔同 定唔知咩
請download一下Bat檔放入主目錄 開啟
開左=開game 之後就應該冇事

如果驚有毒定咩 可以先編輯睇下內容 放心 唔會玩各位

我Game名叫Kzplzg
RC群:27664006 掛住係入面先 有咩問我

想問下...UI個到係未都可以用番以前大腳個啲?

用到

用到啊

樓主係唔係之前玩大災難個堆？

DOWN黎試下玩先

我地有6-7個香港人響聯盟玩緊,有無興趣過尼玩?

玩LM定BL? 唔係好叻英文會唔會玩唔掂

有中文化架，down 樓主條link 個個跟住改就係中文版黎
英文唔叻完全無問題

夜晚入rc傾

有無銀兩同包包資助

幫推
正在玩中

之前個post無睇到sorry

我俾上面果個人叫左我過聯盟,sorry
如果你地都黎玩，我都會幫手

有無聯盟Icecrown可以資助錢同包包
無錢學技

俾你id我

Faiching

可以啊 你留聯繫方式比我

BL 但聽上面講有6-7個香港人玩聯盟

黎啦 我等我point夠拉拉林轉入黎

各位 我返緊歸 有興趣不如入一入我rc先 到時一齊傾

一揀Icecrown server就話唔同語言可以點

見到你打咩

去down我上面個 bat檔 我塞緊車

dl左啦

開左rc就講聲 BL

就到屋企

上左線啦 各位

送d包包黎

各位請俾你地id我，我已經帶緊莫等待升

Id holing

btw你有冇rc?

你聯盟定咩 我轉緊聯盟 咩都冇曬

bl呀 走之前比d包包黎

唔跟我地一齊聯盟咩 btw 你入rc我比你

rc幾多

27664006

帶血色 正啊

added

推

BL升緊,要去聯盟係咪要砍掉重練?

係

不過你可以唔del 部落 但創新角色

幫手推推，不過你地最好開過個Post叫人入discord
如果唔係d人入到rc又要你地叫過去

聽日放工先

推推先

玩聯盟就早出聲麻

sor

推下先

私服？

我想問 我步驟去到用bat檔 >登入到 >server自動揀icecrown >按確定 >正在登入遊戲伺服器 之後就彈返去揀server版面
應該要點做？